急，有大批裝曬嘢嘅私家車運到香港，認撚住佢個樣

D窗有一半裝咗鐵絲網， 肯定係前線執勤用， 大家要小心， 認住呢個車款， 小心拐子佬

推

Pishp

認撚住藍色車

睇完幫手push， 重要資訊

賭5蚊 樓豬冇車牌

一定要有車牌㗎咩搞撚笑 都係擔心其他手足啫， 我7咗有咩所謂， 唔好以為自己高人一等啦細路仔

跟機再大你1蚊

831
915
921

Toyota RAV4

關有冇車牌咩事?
配備得防暴網都要提高警覺啦…
但藍色底色係香港部門用?

你唔係柒 你係無知
首先，所有紀律部隊同好多部門嘅車都會裝鐵網，甚至有唔少私人公司因為業務需要都會裝，可唔可以諗下先

其次，要裝鐵網，車身上都要有固定位，盲嘅都睇得出，根本冇得扮。無啦啦車門有幾口螺絲突出黎，你會唔會上?

最後，冇車牌意思係，你無知到好似小一咁

白撚痴我真係笑撚咗，唔係話扮家長接放學， 我都已經提及過無論咩部門都好都必須要小心提高警覺，你覺得有乜嘢紀律部隊係撐我哋？ 就算有嘅都已經畀黑警支配曬， 如果係私人公司咪有鳩佢囉屌， 咁你點樣confirm到呢幾架車唔係比紀律部隊？仲有如果我相信要裝鐵絲網嘅乜嘢車款都可以裝到 一係你就望post狗 突然間出嚟拋書包分化同路人， 減低手足警覺性， 分分鐘藍絲嚟

0

咪撚理佢
Thx情報

應該係澳門警車 香港便衣狗車無鐵網

樓主係真on9

咁如果唔係用嚟for便衣用呢？ 可以有好多用途㗎喎

應該係澳門警車
澳門警車乎都係藍色車身+防暴網
澳門碼頭太細所以啲車全部都會經香港再入澳門